［內文只有一張圖］配票好重要，麻煩大家踴躍向民主派民調講真話，向共派民調講大話

向所有民調都講大話, 我一定支持民主建港聯盟, 投票時則按良心投票

自推，投票近了，雖然我係主張衝擊投票取消區選，主流認為係鬼既一類人

不過民主社會，既然主流都係希望如期選舉，咁都希望比少少意見大家令民主派獲勝

推

你一話要取消一定好多港豬話你係鬼

我唔介意，照可以話我鬼

不過既然區選點都要舉行，我都唔想共匪贏